（軍樂匯演本土化）解放軍樂團明將奏《海闊天空》

軍樂匯演明起舉行 解放軍樂團將奏海闊天空
中國人民解放軍將連同多支外國軍樂團於明天(13日)至周六(15日)晚在香港體育館演出「國際軍樂匯演」，有份參與演出的中國解放軍樂團指，今次演出特意融入多項香港特色，如演奏港人熟悉的《海闊天空》，以及將行進隊列變成「HK」，盼以樂曲表達對香港的祝福。

參與演出的軍樂團包括中國人民解放軍軍樂團、中國人民解放軍海軍軍樂團、中國人民解放軍儀仗隊、中國人民解放軍駐香港部隊儀仗隊、還有來自蒙古、荷蘭、俄羅斯、蘇格蘭、美國等外國軍樂團，而香港警察樂隊和香港合唱團協會也會參與，逾千人參與演出。

中國人民解放軍軍樂團團長鄒銳表示，今次首度與女軍同台在港演出，並專為香港創作了激昂歌曲《號角》。而首位成為蘇格蘭皇家軍的港人、蘇格蘭皇家軍樂團團員王卓豪也有隨團來港演出，他指，自2006年起長居倫敦，對今次能重回香港演出感到自豪。

軍樂匯演尚餘150港元門票仍有售。節目另設嘉年華活動，於文化中心露天廣場設有攤位遊戲和表演環節，市民可免費入場。

Beyond 果然都係五毛，但呢首歌六四又唱，占中又唱，竟然係愛國歌